新行乞手法？

聲稱自己一夜之間一無所有 叫人幫幫手

本人出世至今都一無所有

Old news is vey old

有乜問題姐
當比佢地賣下廣告囉

佢地又清到貨我地又買到平野又打擊到啲吸血代理